無病無痛點射波？

我先
扮頭暈頭痛
大家有無試過扮其他又過到骨

想問扮俾邊個睇?

1. 公司既話,話請SICK LEAVE 咪得
2. 醫生既話,扮唔扮都有醫生紙架啦

想自己心安理得姐

扮俾醫生睇
一陣佢盡責得濟唔俾假紙呢次醫生咪白睇

唔會有咁既醫生掛

多數精神翼翼入去話傷風都拎住紙開開心心跳住走出黎

係?
上次話有頭痛頭暈
比個醫生屌到仆街

話係屋企透下 搵幾粒藥食下就得
過來睇阻佢d時間

要講一啲難以被踢爆嘅病徵，例如頭痛、肚屙、胃痛
最好同醫生講已經連續幾日做嘢超過12小時，搞到食無定時，你戲好嘅話醫生會比夠2日你
發燒、喉嚨痛呢啲一check 就知，千祈唔好試

話做運動整親

睇之前好似要飲可樂

通常都同醫生講失眠同頭痛
醫生會好醒水開日假叫我返屋企休息多d

咁麻煩笠頂帽扮末期算了